陶傑：最壞的假設

香港絕對不可以捲入美中冷戰的糾紛，也絕不可以牽扯進中共的高層權力鬥爭。這是香港在主權移交之後，任何一個特首，不論管治能力如何，無論對中國如何言聽計從，都必須堅守的李光耀式底線。

但現在中國國防部發言人聲稱：若香港特區政府有要求，中國會出動解放軍在香港出營佈防，對付示威者。

此一發言，其實是「基本法」第十八條更清晰的說明。「基本法」第十八條：全國人民代表大會常務委員會，「決定宣佈戰爭狀態，或因香港特別行政區內發生香港特別行政區政府不能控制的危及國家統一或安全的動亂而決定香港特別行政區進入緊急狀態，中央人民政府可發佈命令將有關全國性法律在香港特別行政區實施」。

這一條，本來說不清楚：是特區政府主動要求，還是北京政府單方面判斷香港出了「不能控制」的動亂，方「應要求」宣佈緊急狀態進而出兵？

中國國防部發言人反而澄清了這一點：是香港特首先判斷香港無法管治，才向中國要求出兵。

所以特首林鄭月娥當初小事化大，出面為香港事態「定性」為「暴動」，是妄顧香港利益的惡劣表態，令中國派出解放軍接管，提出了初步的伏筆。單這一點，林鄭月娥學著共產黨一樣「上綱」，已經證明這個人並非香港根本利益的捍衛者，不值得香港各界信任。

當然，要解放軍出兵，必涉及中共最高權力鬥爭。因為必定要經過中央軍委主席習近平本人簽署。

在香港放出解放軍，並非簡單之事。戰爭學基本要素，是要出兵決勝，必須部署比敵方更大幾倍的軍力。如美國 1991 年進襲伊拉克，雖然侯賽因不堪一擊，美國和各國在海灣共部署了逾 70 萬的軍隊，6 大航空母艦，率領 40 艘戰艦，上有 300 架戰鬥機，加上空軍部隊，超過 1,200 架戰鬥機。以獅搏兔，加起來，是伊拉克不知幾多倍。

在香港出兵也一樣。香港的解放軍不熟悉城市街道地形，即使熟悉，人數也不夠。中方必須由廣州軍區調派至少 100 輛坦克，加上至少 10 萬陸軍，進駐深圳邊境，確保有效支援。

只有陸軍還不夠。還要出動軍用直升機。一旦開戰，所謂「暴徒」，見到解放軍會四處作鳥獸散，走進香港到處的摩天大廈，走上天台，居高臨下，向街上的解放軍投擲石頭或滅火筒等攻擊。

增援入香港的解放軍不懂得街道地理，而且西方 CNN 電視畫面一旦播出，全球哄動，香港數以百萬計的市民也會情緒激動。美國當然一早用衛星得悉中國內陸的軍事調動，會動用美國戰艦由菲律賓開往香港，宣佈「撤僑」。

香港有 85,000 名美國人，還有幾萬英國人和歐洲僑民，都要由美國派戰艦來撤退。到時一片混亂，股市不知跌幾多千點。美國會不會宣佈凍結在美國的中國某些資產，將會是非常有趣的問題。

當然，形勢並非一定如此緊急，然而一切由美國政府來評估。美國有何宣佈，當然不會告訴你，中國事先不會知道，只能猜測。

一切揣測，只能以敵方最壞的動機以防萬一。

在此一假設的情境之中，香港的年輕人聽到美軍要來，情緒會進一步亢奮。這一點，大陸會調動民族主義網絡極右言論，歇斯底里，到時在大陸各大城市工作的香港人，人身安全恐怕沒有保障之餘，中國必須也作出最壞打算，派出海軍在香港水域內攔截美艦。

這樣一來，當然就即刻不只是香港的「內政」了。

這一切，外行人聽來，一定以為是天方夜譚。但讀一讀克勞塞維茲（Carl von Clausewitz）的「戰爭論」，就知道一切只是常識。中國的軍事指揮部，必須作最壞的打算。但升到這一級，亦即中國有與美國開戰的準備。

那時候，中央軍委會和政治局會一齊召開擴大會議，即如六四之前，鄧小平與一干老人召開緊急會議一樣。那時，目前這位最高人物，是否有簽署出兵令與否的絕對權力？其對家勢力，會不會以此一緊急狀態脅迫？這都是他要考慮的問題。

到了那一刻，香港完結，中國也有可能扯進一場對美戰爭。但換一個角度，亡港也更有可能亡黨。

以上的假設，當然不可能完全準確，還有好多無法預知的細節。但基本的戰爭心理，尤其是中共，都有脈落和先例可循。

中國領袖如果心理狀況正常，在這個時候，是不是準備玩得這樣大？

至於香港這個可笑的特區政府，加一群警察，由一個「好打得」的林鄭月娥來指揮。正如畢彼特和姬蒂白蘭芝十多年前的電影「巴別塔（Babel）」裡，一個墨西哥女傭，將主人家的孩童私下帶著跨越邊境，帶回自己的家裡參加宴會，卻沒想到發生意外。小事化大，大事化災難，她的「初心」，本來是一片大愛，最後她哀問蒼天：「我沒有做壞事，只是做了一件蠢事，我為甚麼要受到這樣空前的壓力和懲罰？」

林鄭月娥也許從來沒有料到，她的「初心」，明明一片純潔，哪知道愈搞愈大禍，還有百分之一到五的機率，令她可能榮升為激發第三次世界大戰的「歷史人物」。

美軍來了我帶路

支支快啲出解放軍，唔出正衰仔

我願意做吳三桂, 引美帝入港

等緊四二六社論

香港的年輕人聽到美軍要來，情緒會進一步亢奮。

林鄭變咗第三次世界大戰既觸發點
笑死

講得無錯
而且百分之一到五的機率其實好高
而且中其同美帝打絕對唔係無機會

ww3留名wo

兩個月前邊個會諗到搞到咁大獲

其實我覺得香港真係幾似二戰時的波蘭
又係同英國有關係
又係兩個陣營的敵對關係
香港波蘭都係夾喺兩個陣營中間

會唔會係中國入侵香港
英國對中國宣戰咁展開呢

二戰蘇聯同德國都咁憎波蘭喎, 邊同呀清

香港終將成為WW3既起源之地
細個真係發夢都無諗過
呢個咁垃圾既細細地方居然有份寫下21世紀既世界歷史冊入面

一頂綠帽導致第三次世界大戰

除非一帶一路國家全部同歐美開戰
如果唔係世界大戰又未到既 最多八國聯軍

你話當初偷食陳同佳條女個男人，點會想像到自己條精蟲可以隨時引發第三次世界大戰

如果歷史真係咁
陳生真係名留青史
777都係，不過遺臭萬年（而加777係香港史都遺臭萬年）

好難講
第一次聽到逃犯條例果陣都無諗過依家會變成咁

諗諗下
無乜邊個真係會幫中共
尤其是而加
所以可能八國聯軍似D

睇黎林鄭有機會做歷史導火線

史書第一頁就寫住大粒墨單野
諗起都on9

一帶一路d國家一定即刻割晒𥱊
有心d都最多係派下口交部講下野

長話短說：攬炒

星期日一於一齊大叫~出動解放軍

香港點會垃圾
全世界好多資產響度搵食架wo
其實係共同保護託管地
名義上支那好似係最控制到
但佢地都知呢個地方代表緊好多大國利益
香港先可以咁自治
唔係既一早變左深圳啦

就係因為有價值先值得出兵
好似一戰遇刺的係王儲先搞到咁大

無改錯名架 777

世界歷史: 2019 年中美戰爭
原因: 2019 年特首強推逃犯條例

論經濟梗係唔垃圾
但講到民生 樓價 堅尼係數 政府wo

菲律賓可能乘機抽水

push

中共成日玩串個party
邊有文明國家會撐佢
印度睇住你黎食 西藏要獨立
金仔就耍狗你
中亞國家 你以為一帶一路
人地憎你憎到仆街 東突厥 新疆要獨立
俄羅斯？從來都會背刺你 歷史你熟過我

睇完呢篇文
再諗返佢琴日光明頂

真係撚狗

走進香港到處的摩天大廈，走上天台，居高臨下，向街上的解放軍投擲石頭或滅火筒等攻擊。

讀過歷史既人可唔可以答下
有無歷史戰爭或者起義既起因係有人綠帽

港獨之母 現代慈禧

就香港做第次

Sir this way

美利堅帝國

考試要分析WWIII成因

阿群! 阿群!! 阿群!!!

梗係啦侯賽因都未出公海就殺人

用一粒精改寫人類命運

可以見証到 WW3
觸發原因仲要因為條柒婆唔識讀 撒回 兩個字

正如ww1都係王儲被刺殺而引發.不過就算呢件事沒有發生, WW1都是不可逆轉及必然發生的事,當時的民族仇恨非常嚴重,戰爭觸發只是時間問題.
睇番今天,一個文明之地交由野蠻人管治,發生衝突是必然的事.就算沒有陳生,也會有其他人/事/物觸發這風暴

原因：大粒墨條女比人中出

WW3 - HK

將來打機大把香港地圖玩

遠因是中國想取代美國地位,挑戰現有世界秩序,創造自己控制的新秩序

if we burn, the world burns with us#y

金仔好可能第一個派人來搶食物過冬。

維多利亞登陸

史稱陳同佳殺人事件

冒住殺人犯之名,
帶領香港脫共

唔好過分打飛機，覺得美國一定會點點點
只有香港人先最珍惜香港

記得有個預言 www 3起因係一個東方男孩

（仲唔係大粒墨）

班非洲佬咁撚窮, 仲要支那係不斷借貸畀佢地, 根本還唔到

掉中帝吧Admin

暫時看來係咀炮, 始終維尼係唔撚想出兵

身為一個滑板愛好者，戴頭盔護甲滑板去邊度都好正常啫

[長文]人生最重要的選擇題

屌, 心諗仲好啦
支共爆破, 到時D債唔洗還

world war 3
召喚手持午餐肉屌西潮文

"美國會不會宣佈凍結在美國的中國某些資產，將會是非常有趣的問題。"
呢樣有前科

真正和理非力量! 請針對白衣人鄉黑及其家庭 整合資料庫 發去西方國家 指控佢地涉嫌黑社會活動及發動恐怖襲擊 阻止恐怖主義活動人士移民 建設安全世界 你我有責!

個價值係西方國家同中國貿易的門戶
一旦開戰 即係做唔成貿易
咁個價值仲係邊？

We connect

好似以前個D租界咁撚樣, 不過係經濟上既租界

精彩，完美沙盤推演出咩係蝴蝶效應Butterfly effect。無論有無發生到今鋪777真係名流千古的柒。
又開到成就考第一了。

中共收左皮姐係唔洗還
唔會撐中共架佢地

牽起南海戰爭

第三次世界大戰嘅起源，唔係因為能源，亦唔係因為貨幣，而係因為當初一個MK仔偷食一條MK妹而引起，史稱MK之亂

藍絲永遠唔撚明 成日話出解放軍又乜又柒

If we burn....

真係好想知道陳同佳條友知道自己殺咗條女搞到咁諗緊乜？

侵侵統戰緊金仔啦

特洛伊

一睇到蝴蝶效應 就諗起大粒墨

sir this way!

林奠 真焦土

呢個真係地獄難度地圖來喎
高樓大廈, 4通8達的地下網絡.
做死遊戲地圖開發者, 玩家玩到頭都暈.

吳三桂的衝冠一怒為紅顏算唔算

睇完想去買多包米

竟然條mk仔依家咩心情依家已經搞到好撚大件事

又拎第一

中共亡國可以唔還錢
一定踩多兩腳

1-5%
再做大佢

香港的年輕人聽到美軍要來，情緒會進一步亢奮

SIr !!this way.........

5%都夠你打機中五星😂

係出都打撚左台灣先喇

一條港女派綠帽引至第三次世界大戰！！

人類史上有無試過？

以後張相會做全世界歷史教科書嘅封面

我最期待的畫面出現了

一帶一路令好多國家負債
好多國家都反晒面

清， 到時你快唔過禮義廉。

好興奮啊我要睇軍隊同坦克車

還唔到就搶礦坑
根本係陷阱

香港係WW1同WW2摱車邊都摱唔上
林鄭可以搞到香港成為戰爭火藥桶
焦地之母好叻叻啊

多麼有歷史意義

果粒精就係天滅中共 上帝嘅骰子

西史考試：

1.WW3發生原因？

A.林鄭強推逃犯條例

B.兇手被帽

C.何妖同黑社會握手

D以上皆是

原因：陳某被戴綠帽

777應該點都可以攬住香港開埠以來最垃圾首長之名渡過餘生ga la

你本人垃圾啫，香港以前值得自豪。我地就係因為咁先要守護呢個曾經值得自豪嘅地方。

希望成真

我地會唔會係全世界最渴望戰爭既一群

港獨之母

其實真係東亞大戰, 場仗北韓金仔會唔會就係最關鍵個角色

This way sir

美軍未黎我邀請🥳

其實都冇咩所謂啦

香港係WW3發生咩事？變埋入西史

能親眼見證WW3
死而無憾

啲恐共撚真係冇料到要有撤僑依一步
加上支那要部署軍隊，外國冇可能唔知，一定早過啲軍隊就嚟撤僑
撤僑又一定唔會靜靜地
噉到時啲恐慌，啲人走難噉上街，噉仲點出軍呀你話？地圖炮？噉外國更加冇得唔理
成日話咩「香港有咩價值會要外國出軍幫你？」，其實唔係有有價值，係程序，唔理香港嘅僑民喺自己國家真係俾人屌到爛閪，尤其香港係三面環海、淨低係連支那，唔派艦隊或者飛機嚟真係撤唔到咁多人，啲人真係走唔到

陳同佳從此名留青史，威到盡

fake history

最易：金鐘
最難：銅鑼灣

英國宣佈中英聯合聲明無效，
來港收回香港九龍！！！
新界咪比返佢做一國制囉。

香港保衛戰咪ww2
所以話真係要教返香港史同重光紀念日

做美帝契仔生活同經濟一定好！！！

歷史學家你好，我係王樣布甸

日軍侵華都係二戰嚟
嗰個巴打唔係冇讀過香港保衛戰
應該係未讀過歷史

唔係林鄭 係陳同佳

英國要負九成責任

甩左p都用emoji

屌睇唔到個p 自膠

中美軍大戰!港幣會變廢紙嗎?

未，下個更差

閣下同柒婆一般見識，人地唔識讀，你就唔識寫

咁你就可以喺未來中國教科書上遺臭萬年

大家漏左台灣

美國介入, 首要條件係我地要持續反抗, 唔係用把傘黎打解放軍喎, 最低限度都係汽油彈啦. 有無唔怕死的連登仔呀？

塞拉耶佛事件

就咁睇字都射咗

香港變戰場 你話呢
層樓冧咗 咁我個單位會唔會受影響呀

已經ff到ww3

睇到WW3令我地班歷史撚扯晒旗

佢出得老解就有理由用

有冇汁可以參考下

等緊老解入城

揀錯字 sorry

撤回撤回撤回撤回

越南都會借機抽水
俄羅斯會係後面捅一刀
日本仔話會幫美帝同保護在港日人手借機解除封印

係就正
一定名留青史
世界各地嘅歷史書都會記錄落嚟

英籍美籍嗰班點歸邊

最後笑死

解放軍來了我摺被

歷史見證人

歐洲攪屎棍你估浪得虛名？

仲有南亞大將軍
強姦大國一直想開支那拖好耐

無論如何呢鋪都係焦土派大勝
連一直9up嘅 ww3都唔係無可能喇

呢個唔係成因，係導火線姐
成因有遠因近因
遠因一定係支那霸道堀起又得罪全世界
近因咪trump trump同佢打trade war搞到磨刷升温

我直入元朗 你老豆疊羅漢

快啲眾籌：解放軍跟恐嚇香港， 香港依家人好q驚， 被黑社會打完又出解放軍

新界東咁高汁
唔應該同佢地割蓆

北韓、俄羅斯？

WW3 由一頂綠帽開始

香港歷史要寫下青年既新一頁

諗起都7

林鄭月娥也許從來沒有料到，她的「初心」，明明一片純潔，哪知道愈搞愈大禍，還有百分之一到五的機率，令她可能榮升為激發第三次世界大戰的「歷史人物」。

connect埋全世界

射到一地都係

攬炒啦我地~

明知無可能，都要打飛機，這就是連登仔

中國人比西方人脾氣唔好，是因為中國人自小就很多情緒無法伸張，父母師長濫用權威，甚至體罰，而且不善耐心解釋和理解小朋友想法，只要小女有些不肖(像)樣，即不像傳統的想法，就會加以喝止，打罵，而且不會試圖去了解小朋友為何有這樣想法，華人社會需要每人都要合群一致，異己不能包容，以致華人社會出現很多不平衡的動物，還將這些不平衡的行為合理化。

美國要殺候賽因幾日搞掂
但要守住巴格達就日日中埋伏死幾千人

連美軍打城市巷戰都咁大損失，中國喎

諗到呢張相以後會同費迪南大公遇刺幅畫平排真係好撚痴線

幻想緊香港人主動比物資美軍個畫面

多謝陶傑先生的強心針，為左滅黨更加要做。

開個steam搵佢玩打好關係先

黎囉，好撚驚呀屌你老母

飽和既前景 只係壓住d進入社會既人
個泡沫要爆破了

根本全世界想開佢波好耐
外國人唔出直升機撤僑實比人屌到仆街

未來邊會有中國各省份全部獨立

其實出兵唔洗怕。
佢一出，有邊個唔知？我哋咪散囉。
散咗又過幾日繼續，無限loop。
如果佢整死人，佢重大鑊。

你班友仔。。唔好忘記中國有核武

笑死

新東係本土倉黎

如果真係出到老解
真係有無限可能性

敢出核彈咪全世界攬抄，驚佢有毛

中國敢用核武，中國也會死好多人。

唔係名留青史
係遺臭萬年

收集有用資訊代替[推]字！！推資訊post上熱門！！ 唔等行動post上熱門啦，有興趣自己入post討論，討論比推post重要，大量有用post根本推唔上去！

727，一定出，絕不向黑社會低頭！

727元朗 tg：

727參觀元朗tg討論 快啲入嚟傾下元朗有咩好食啦！

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

[更正] 7月26 香港國際機場集會

[QE頭盔] 726 「醫護同行，守護市民」集會

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

727元朗，對家已開始發放假消息洗鄉民腦[附對策]

【唔想輸嘅入嚟幫手置頂】如何避免被人鳩帶風向+攻破白色恐怖

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

【最新進展】元朗遊行官方時間無得提早

[緊急突發] twitter文宣要人！水軍屈元朗恐襲係示威者做！

【拒做標題黨】有關元朗路線時間！全民同我入嚟！

各位絲打我都知你27號好想出...入黎睇睇

俄羅斯要睇情況
打俄 中國一定要幫
相反打中國時 俄羅斯係可以進兵搶地
美國打 俄羅斯咩都唔做只要推兵搶地就得

如果美國宣佈向投降老解派發綠卡，分分鐘支那自己瓦解，無血收場

Battlefield 2020 不如玩城市戰

亨利二世偷食咗阿基坦的埃利諾引發英法百年戰爭算唔算

Sarajevo assassination

史冊 ...

訴說第三次世界大戰起源第一章 ...

2018 年有條港女派帽更被中出 ......

支那敢用核武，包保成個北京夷為平地

搶東北三省
片恢複自古以來 高句麗 同 埋 渤海國版圖

好期待

快點

好有觸發第一次世界大戰過程咁

一個MK妹加篤精搞到世界死左成億人

如果香港真係有咁勁，我願意為滅共出一分力，反正可以犧牲自己載入史冊既人同地方，其實機會好微。最起碼無負後世。

陶傑又嚇鬼

陶傑講既野近來成真機率好低

俄佬每次趁中國亂就搶地架啦
今次應該係新疆同黑龍江

林鄭個初心
寫多咗啲啊喂

食大粒墨條女個條mk仔，一時鳩痕吊左人地條mk妹
引起ww3

禁錯負評

焦土萬歲！

宜家仲用解放軍嚇香港人既都弱智既
過左5年 今時唔同往日啦支工

諗諗下中國d鄰居全部都想中國收皮
可能得巴基斯坦果d炸彈國會幫中國

五大訴求!
光復香港 時代革命!

傾城之撚。

新界係租借，不過係同大清帝國租借嘅。叫業主返嚟講收返啦。

琴日我已經想講
香港會係第三次世界大戰既觸發點

一頂綠帽引發世界大戰

真，尤其是我地呢啲經歷過8964嘅就知支共為咗保住政權會有幾癡線

女媧補天

有讀歷史就知戰爭導火線往往係啲睇落唔關事嘅嘢

一個唔生性的父親，賣掉了親生兒子給西方人養父，兒子於西方人教導下長大成人，在世界有卓越成就，學會了西方人的正直、尊重、自重、人格，還幫親生父提升生活水平，其後養父認為兒子應回到親生父那邊，所以交還給其親生父，親生父隨著生活水平提高，其對過往失敗的自卑感和自負開始浮現，產生了報復心的獸性，指責兒子在西方養父學到的東西都是醜惡，反指他專制的思維才是正確，兒子不聽從，反希望離家出走，親生父的低劣思維卻禁止，還將兒子獨打，強行將兒子變成一個跟他一樣卑劣的人，故事發展下去會是怎樣?

係人都識簡企邊度
抽下水又可以做下戰勝國

女媧造人之後，過了許多年平靜快樂的日子。不料有一天災難突然降臨。只聽得一聲巨響，支撐天空的大柱子折斷了，半邊天幕垮塌下來，天上還露出了一個個嚇人的大窟窿。大地也裂開了一道道深溝。森林和草原都在燃燒著不熄的大火，洪水也從地底下奔湧而出，四處氾濫。猛獸吞食著善良的人們，凶禽抓捕著老弱婦孺。

但其他國家會順勢開戰 連鎖效應

地圖都有埋

War 3 of hk

This way, Sir

第三次世界大戰

香港軍!

回歸係應該回歸去大清
一係就俾香港人自決(中共,台灣,自立)

727 籃黄爆發内戰，籃方不敵，老解南下幫拖。

華沙革命激嬲希特拉俾希特拉滅城，誓要華沙係世界版圖上消失，到時香港激嬲習仔滅啦！打過啦！

解放中國

好文要推

佢地都反緊
問中国攞地借錢
再判返啲工程俾中国建築
起埋啲豆腐渣
佢地仲嬲撚過我地

推！我哋就成全此一結局

夠鐘斬大紅龍

西方人的自信就是連獨立都俾傾，俾公投。
大陸人真係好自卑，好怕政權不穩，因為領導內心深處都知道共產黨不是好東西。

佢個腦應該唔多識諗嘢

仲有車公靈籤，一開始以為講明日大嶼，依家好似講緊成個香港
777真係落地獄啦唔該

香港能夠寫入世界歷史
一大榮幸

學獅子王話齋，獅子不是擁有大地，牠只是保護大地。

無架生，我地點勇武都打唔贏解放軍。求美帝撤僑時唔小心留低d武器，用空中力量支援下！

點算，大把人爭住做

果個好似講緊類似聖人定救世主呀

同感，可能性仲係低，但唔係冇
一出老解其實中共傷過我地
不過中共諗野唔係常人可以理解

🇺🇸🇺🇸🇺🇸

林奠個初心死左去邊呢，有冇曾經存在過嘅痕迹？

Sir! This way!!!

有生之年都未見過班冚家產輸過俾人民，希望今次例外

唔係外國畀武器佢哋,共產黨係喺延安種革案鴉片嚟賺錢,再將賺到嘅錢同國民黨啲將軍買武器.

我要攬炒

快 與其又拖個幾十年先滅亡
不如加快香港未日既到來

如果中国出手先，即係breach咗聯合聲明
香港會自動回溯去三條條約
英國收回自己領土（永久割讓果部分）算唔算宣戰有得拗

遲啲香港史成為必修科
皆因香港成為WWIII既觸發點

助攻完台灣再靚pass俾美國
根本佢就係間諜嚟

1911年，國父推翻滿清成立中華民國，理論上，滿清一切華洋瓜葛都要中華 民國承擔， 雖然中華民國比中華人民共和國趕走去台灣但係冇滅國，咁香港呢筆就變成糊塗債啦。如果中華民國國力強D. 就可能是台英聯合聲明。 我懷疑大英租借新界張契約都仲有可能存在台灣

我賭雜種唔敢出兵

佢唔係鄧小平

冇打過仗 骨頭亦唔夠硬

快撚啲出解放軍 攬炒囉 焦土囉 無野好輸
This way sir!

大不了用黑警出真槍實彈鎮壓
有排都未去到解放軍出兵的階段

問題係美國會唔會幫你，香港仲有為數不少的長者和大陸移民支持共產黨。

大清國繼承者係中華民國，理論上要還都係還俾台灣，根本成件事就係支共厚顏無恥強行吞併+殖民香港，從來唔存在「回歸」呢樣嘢

因為佢仲想食左台灣

陳同佳解放香港

見證歷史

遺臭萬年

借位

一人一信舉報地鐵、SHK、鄧炳強

審計署召喚

唔講唔記得

咁新界人係咪要走難落界限街以南

到時條垃圾彌敦道實塞到爆哂喎

但係香港既歷史書會成為英雄

689係港獨之父？垃圾啦
777而家係世界大戰之母

狗男女

三份割讓租借條約正本都係台灣

唔幫啦～
個個借晒錢
中共死左咪唔使還～

林鄭真係光宗耀祖 !

炸得爛香港，深圳都會直接收皮啦
佢點會放棄深圳呀

唔知點解，真心好想解放軍快d到！到時真有機會係亡黨唯一機會！

我覺得英國責任重大，佢點會同中共講香港回歸問題而是同台灣講呢？ 張 租契喺邊個手上？

全篇文最正係呢句,佢真係跟到好貼
在此一假設的情境之中，香港的年輕人聽到美軍要來，情緒會進一步亢奮

Poon hiu-wing & Chan tong-kai, main actors of the murder case that led to the Hong Kong Uprise, 2019

林鄭：我已經接近身敗名裂，我輸清光都要拖土共同老解落水，要香港陪我輸清光

同佳之亂

所以咪話唔出正仆街

有幸見到WW3

鴉片戰爭我記得係平民打鬥引發

陳同佳有冇諗過自己會觸發第三次世界大戰

後人：2019年的人類都是on9仔

咁又唔錯得晒既，睇你點解讀「摱車邊都摱唔上」，香港有被捲入二戰但對局勢發展幾乎係零作用，純粹只係太平洋戰爭第一批被捲入戰爭既地方 反而香港對戰後歷史既影響就幾大，主要係作為東亞情報中心仲有令中共改革開放成功貢獻極大

點解咁撚快既

係就快 重新洗牌

屌

Sir This way

中國領袖如果心理狀況正常

呢點真係好難講

台灣先係波蘭
香港最多係但澤自由市

咁搞法香港會得返而家既一成土地 唔只冇咗界限街以北，大嶼山同離島都會冇咗，租借個範圍係好撚大
本身香港有新界都已經緩衝唔夠，易攻難守，冇埋新界真係兩日就畀人佔領全境 當年英軍都俾落後既共軍兇到啦，何況係今日既解放軍

777終於成為歷史既重要人物

未能讀歷史必讀林鄭月娥 勁過考第一

人地導火線係被暗殺。
今次係平民情殺

this way sir

好可愛

其實除左陳生
笠陳生綠帽嗰個都應該留名

隻手會唔會甩出黎

開戰果part好有畫面

條約正本喺台灣。英國佬就好現實嘅，佢要奶共有乜計

領導來了我帶路

咁台灣可否去聯合國告英國欠債未還

【727防具】任何人屋企都有嘅簡易防具

要我支共失勢
而且真正從滿清繼承政權既係中華民國
支共根本冇資格佔有香港

第三次世界大戰由香港點燃

一個女仔偷食演變到第三次世界大戰
諗落呢個世界都幾奇妙

弱國無外交，完。

解放来了我带路, 美帝驶舰进入香港水域系战争行为 一个侨民都唔准走 洋鬼子准备接受血肉大军既制裁啦
世界大戰, 正式啓動

咁要睇吓中華民國有冇表示

台灣自己都有排搞, 係都踢走藍色光頭先有時間搞其他野

This way sir.

最後果句
柒婆有機會遺臭萬年，係講緊全球

你個p牌仔就垃圾

歡迎解放軍軍入城，我咁老都未撚見過解放軍，㩜炒啦
睇下到時我輸得錢多，定係啲地產佬，大商家輸得多

一舖贏哂歷任特首/港督

神抽

她的「初心」，本來是一片大愛，最後她哀問蒼天：「我沒有做壞事，只是做了一件蠢事，我為甚麼要受到這樣空前的壓力和懲罰？」

Come here come here

香港人已經冇野可以輸

Sir, this way, please liberate Hong Kong

ww3

焦土

Push

陳同佳案果個男仔

消失左

真係榮幸

我驚中國啲軍區割蓆保和平好似東南互保咁得返㩒制條友眼光光

咁林鄭咪會留名青史囉
喂林鄭
你仲唔把握爭奪呢個世界第一嘅機會？forever number one

名留史書
二戰導火線 係 王儲被殺事件
三戰導火線 係 林鄭刷鞋事件

英國當初評估得啱 冇咗界限街以北 香港係生存唔到 所以賣咗新界嘅ff係冇意思
就算聯合聲明失效 我建議應該回復原狀 變成英國管治主權未定嘅狀態

南京條約都放係台灣

美國收皮呀會係

從來無諗過戰爭竟然離自己咁近
仲要係可能第三次世界大戰
雖然覺得機會極低
但仍然有機會

其實而家條路會去邊根本無人估到
太多可能性
早知今日何必當初,屌你老母777
如果真係觸發美中戰
呢條7婆死十萬次都補償唔到

挑 講到咁撚偉大

其實王儲被殺事件係一戰導火線
二戰應該係德軍入侵波蘭

乜觸發點會覺得佢偉大
林奠睇到睇怕會加把勁

現代版特洛伊

林鄭開啟了共產黨毀滅的大門

吳三桂係背叛自己國家嘅人
而你係拯救緊香港

Sir, this way

CUCK war

美軍來了我帶路
光復香港冇難度

老解出的話，我剩係著住條底褲，攞住支[香港獨立]旗跑彌敦道

死，點解我會好期待呢個結局

其實當時講99年係de facto永久
點預到支那喺99年後喺個咁仆街極權，又撞正要聯中抗俄，又沉醉喺改革開放嘅幻想入面

其實林鄭做AO
都係叫做精英啦
有冇諗過件事係牽涉兩大強權角力
隨時搞出火

來了我帶路

西史=世界史西史本書有講日本㗎

屌你d性格真係好撚似

我死都唔撚柒驚，會驚鳩你垃圾老解？
夠膽咪打入黎囉！快撚啲添呀！

繼續推呀！咪撚俾佢停！
推你地老母呀！

以後可以好簡單咁解釋蝴蝶效應

林鄭得償所願，名流青史

有d人只係適合做執行
唔岩做決策
777係典型，而且係錯到仆街果隻
如果唔係唔會69之後步步都行錯

還有百分之一到五的機率，令她可能榮升為激發第三次世界大戰的「歷史人物」。

咁講既話係咪應該係陳同佳

緊急，星期六悼念]李鵬未死

幫手推 太少人識鄧炳強

WWIII 的發生起因係因為林鄭的初心！ 以後每本世史書都會見到佢個名。

AO =/= 政治視野, 大局觀勁

鴉片戰爭因爲醉酒佬殺左人

死都唔徹回因為佢要做歷史重要人物？？

未來的一個歷史懸案：究竟林鄭的初心係乜嘢 ？點睇都唔似想引渡陳同佳，是野心？ 是傲慢？ 定係愚蠢？

其實陶傑係咪想講最壞都係解放軍打老美，市民就四散，唔關我地事咁解

政府已無賴到呢個地步，有咩做唔出?
真係可以即刻宣布一國一制而你係無任何反駁餘地。
調查? 輿論? 已經全部失效
西方都表態唔理住，你還可做什麼?
真係同佢駁命咩? 咪傻啦。
時不與我，返去轁光養悔
搵啲娛樂舒援下情緒
事急則緩，事緩則圓。
用選票來決定區議會和立法會。
獅子王也要去第二度避開下

淋病今次真係名留青史

good news support.

全球攬炒！

快D出老解
我要Sir This Way

精彩

林奠柒娥

就係等緊呢刻
一國一制好撚過揸住假一國兩制之名用香港黎搵食

最難應該十大地獄停車場

九龍界限街以南先可以收

圍中聯辦有機
但圍牛屎佬……

已經解緊

星期日咪返上環

菅果陣已經解緊
同埋國際都冇太大回應

亡港亡党亡国吧！

出核武深圳至廣州都收得皮

自己炸自己？好想睇

你確定真係有？

期待已久

Butterfly hurricane

唔出奇

支支做左無數次衰仔啦

要成就此一結果

殺入中聯辦

美國啦

唔係林則徐燒鴉片引發咩

oh sorry記左第二個

一早巳預左推香港去這一步。
同志們 ，難道你監控了那麼耐就不知道香港人準備和你玉石俱焚
你想想香港人世界各地有任何悲劇災難都會異無反顧走出來……不是因為鼓勵……而是你們永遠不懂我們善良的心。
重點我們很聰明……品德亦高尚

要北面國家出兵實在太難了
印度軍踏入領土一段長時間，老解都只係同佢你眼望我眼
最多咪發動口交部嘴炮攻擊

印度如此而已，美軍...更難以動手啦
嘴炮攻擊安全好多

要整定D美國旗迎賓。

冇耐性睇蛇長文
一句話 等呢一刻好耐

D 中產拎哂英美籍以為有得走, 到時就當你共諜拉哂去 internment camp

仲有伊朗

同埋唔應該話支持中國先會幫，其實係只要反美既都會”幫”中國手打美國

由精蟲引起ww3

睇下巴基斯坦同印度呀 以色列 伊朗 埃及 點揀

佢都冇讀書 紙上談兵都唔識啦

林維喜

頂 最尾嗰段笑死我

2019年 香港政府聲稱因爲要為陳同佳事件既死者「討回公道」不足三個月內推出「逃犯條例」 條例草案一出香港眾多既人都反對 只有自以為是既政府問責官員同藍絲支持
2019年6月政府決定要為「逃反條例」進行二讀 係二讀既前一個星期日6月9日 香港有150萬人上街示威 當晚政府仍然決定條例二讀既決定今反對聲音更大 從此林鄭月娥就挑起左民怨 更為第三次世界大戰埋下伏線

避開所有CCTV到達目的地

難道：Nightmare/insane

如果真 條柒婆可能真係會攬炒
因為佢本身就係attention seeker想人留意
連讀書年年拎第一都要攞出黎講

單抽SSR典非難事

SIR THIS WAY

老實講 個啲想死嘅戰友 未結束都唔好離隊 到真係輸哂無路可走時 你覺得真係唔想再留底 就大家手拖手一齊離開 唔好一個自己先行 係戰士未結束前 都唔好比啲灰敗藍屍狗黑警各式各樣挑動情緒

咁當然變做打不死的小強係最好
希望大家都能變成打不死的小強

《緊急》堅持人強馬壯 新加聯署齊推
麻煩大家推726 728個post上熱門同時將消息散開各處

🥳7.26 10:00 新鴻基地產V Walk！商場開幕
🥳7.26 13:00 香港國際機場集會

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🎆香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

睇到最底 內容包括：「運動時間」 「聯署」 《會加入新聯署 記得去簽》 白宮需要係電郵內確認先叫完成 就得係電郵㩒連結 唔好懶 所有活動必須同時進行

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
持續不合作運動「兄弟爬山，各自努力」
🥳 - 18區連儂場
🥳 - 沙田新城市廣場

🥳7.26 新鴻基地產V Walk！商場開幕

🥳7.26 香港國際機場集會

🥳7.27 元朗反恐襲 - 踢走鄉黑大遊行

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🥳8.4 將軍澳反送中大遊行

🥳8.4 港島西大遊行

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐【元朗黑夜連登獨立調查委員會】🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

🤬🤬要求馬會撤銷何君堯會藉🤬🤬
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk

🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏

🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

🥰🤩[遍地攬炒] 一人一信幫何君堯律師世世代代享受大灣區榮耀🥰🤩😁內含教學😁

🎊 On July 21, 2019：人道支援聯署

我剩係知道
支那一定爆炸

打啦好悶呀

要攬炒，中国想香港死，咁佢要同香港一齊死